有冇人係投資高手 自己賺錢交大學學費？

如題
暫時得20k本金，用投資回報交大學學費可唔可行呢？
可以點樣達成哩個目標？

All in sqqq

How

合埋眼是但allin tsla aapl nkla 其中一隻

我炒tasla 炒左成個月 止蝕搵到幾千蚊，再加埋屋企人俾我既40萬，
終於自己賺到錢交大學學費

止蝕?
同埋要靠屋企人...

有冇好書/網/KOL推介?

將年複式變月複式

唔洗睇
問屋企人借左1000萬比我
辛苦炒左幾個月 就交到學費

賺父母既錢交學費

真
一晚冇晒都得

借non mean 交學費，
錢繼續炒，
無需咁早俾錢。

Call Put一齊買 All or nothing

學費未交諗賺錢

借邊間求介紹

香港政府呀

有牌大耳窿

屌 你都係問老母攞錢就算

0005

20k

0005 點會幫到我交學費？